美大選涉弊投票系統商Dominian副總曾臉書發文「總統去死」

到目前為止，引發最大爭議的投票機公司就是Dominion，因為在密歇根州，這家公司的計票系統被發現，竟然把投給川普的6000張選票，算給了拜登，該公司卻說是「人工失誤」。川普也多次在推特上批評，Dominion操縱了這次大選選情。

事實上，Dominion的總部在加拿大多倫多，不是在美國，但是它目前在美國服務範圍達到28個州，覆蓋人數超過美國選民的40％，是美國第二大的投票機公司。

儘管Dominion矢口否認有篡改選票的情形，但是，Dominion的副總裁與系統發明人庫默（Eric Coomer）卻被發現可能捲入了這次的選舉舞弊。

根據美國媒體披露，早在2016年，發明這套投票系統的庫默，就曾經向伊利諾伊州的選舉官員說，只要有權限，就可以繞過系統軟件，直接進入計票系統的數據庫裡。換句話說，廠商與政府官員，只要有權限，就可以進入系統，修改投票結果。

而且一名企業家歐特曼（Joe Oltmann）也從庫默的社交網站上調查發現，庫默本人是極端組織Antifa的支持者，並且仇恨川普，在臉書上曾經發文提到「警察去死」、「總統去死」。不過庫默已經將他的社交媒體全數刪除。

歐特曼在今年九月，還特意參加了一個Antifa組織舉行的網絡會議，他發現，庫默竟然公開透露，他已經安排了選舉結果，讓川普不會當選。

企業家 歐特曼：「他（庫默）一直講一直講，然後有人插話進來說，如果川普勝選，我們該怎麼辦？然後他回答說，我得改寫一下他的發言，因為我沒有準確地記下他說的話。大意是說：別擔心大選，川普不會贏的，我已經有些動作，確保這一切，哈哈哈。」

詭異的是，就在歐特曼發布信息指控庫默涉嫌干預大選後，推特竟然關閉了歐特曼的帳號。大家知道，推特在這次的總統大選扮演了非常重要、卻又醜陋的言論審查角色，推特這次公然關閉了歐特曼的帳號，似乎反而驗證歐特曼的指控可能是真的。

（世界的十字路口）

歐特曼 ultraman ?

Joe Oltmann

惡圖曼又得

推

岩架la

tw, google, fb, dominian，CNN，NBS，左膠全部斬手斬腳送佢番大陸用愛、和平、奶共維生la

呢啲唔係左
係癡線

左仔=CLS

有分別咩

講埋出口話造票

侵營=fake new 帝國

你老母一家 = 雞家一樓一

E場選舉到最後點都唔會比拜燈嬴 想內戰就內戰WFC

[11月18號]美國大選新聞總匯

新恐怖分子認證